[釋放呂巴] 連登仔欠呂麗乳搖一個交待

我琴日比架飛機撞左8964次之後終於忍唔住block左佢，好彩今朝比我係公海見到呂巴真人。

原來因爲我block左佢所以睇唔到佢個post，相信唔少巴打同我一樣都block左佢，時候解封啦係！

[飛機.GIF] 我係呂麗乳搖，我無俾人BAM到，有野想同大家講

順便推下

全港最大物資站上線啦！！

推呀

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幫佢手推呀

真文宣
依家個撚個都知9月1有機場集會

做到野架佢

到底係咩心理學，點解架飛機咁令人討厭？
係咪因為撞埋黎？

文宣好有ps one年代3d動畫feel

無人話討厭呀，只係重覆出現同佢實在太快

機場撚gogogo

認得你尋日開過post

不過我無block佢

咁岩今朝係公海有條友話自己係呂巴

唔知點解我每次見到架飛機都好嬲

機場見，幫你搵佢出黎

9

我見到佢本人開咗post講

撞埋黎係其次

最致命係佢個GIF 有5M

[偏地開花]呂麗乳搖飛機要全面進牆

呂麗乳搖架飛機相咁正，不能只有連登仔看到，係咪?
我精選左一套16張放入2張A4紙做左個PDF比大家將佢實體化

我宣佈:
呂麗乳搖飛機將要 全 面 進 牆 !
制成品:

實測片段:

精選PDF下載:

holy